拉素準備重奪失落左廿年既意甲冠軍 好感動

支持左垃素咁耐終於有回報
睇住羅馬狗酸溜溜的樣子

食屎晴咁都燈

咁我利又點計

拉素都燈，無人性你話燈9袓就話姐

重奪英超？

上次仲記等華朗俾人除淨條底褲

我屌你老母 晴狗咪撚燈

同市光榮

食屎晴冇叫錯

食屎晴一向支持黑哨祖同垃圾羅馬

yes.....

燈埋祖plz

樓主成日幫羅馬狗刷存在感 但其實冇人想知

咪搞事

大國際又吾生性

上次拎冠軍依家個教練（係咪施蒙尼恩沙基？）好似都係當時既球員

點解要燈拉素 音樂比利得罪你?

係

食屎晴

係都國米先啦

晴兄

真羅馬迷